腰傷 求解答

7-8月冇正確姿勢搬野 整到左腰痛
9月開始去左第一城正本中醫睇
中醫話條腰移左位
每次去到都有做正骨
頭20分鐘 中醫幫我針灸 話幫我針鬆條腰先
之後就幫我正骨整腰
每次正骨之前都會禁下邊個位痛
正骨完當日同下一日都冇痛咁濟
但每次隔兩日又會開始痛返
有同中醫講情況
佢話姐係條腰未去到整唔返 仲救到
要keep住正骨移返好條腰 唔好拉筋
好辛苦 咁樣究竟正唔正常
有朋友/屋企人都話試下轉第二個

咩年代仲信中醫